[I/A/PC] 夢幻模擬戰(28)莉亞娜有up 冇開po果個永遠抽唔中

官網：

殘體注意：陸服有傳之後會有軌跡合作角色

首抽開局推介:
越出越多角色 每個陣營需要既核心角色都唔同
有疑問直接留言問巴打

新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 8 大陣營：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超招再有額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
目前比較多人玩係光輝帝國 光輝最平民 無課都組得起
公主聯盟偏向法師為主 但比較難齊角
黑暗偏向PVP
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們

Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴

Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你

Q: 有冇 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 買體幾石？
A: 每日40-->60-->100-->150-->200
建議前期可以多買體追LV 等到40後先買少D
睇返自己經濟狀況決定

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 右鍵開新 Tab 放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 特權有冇用？買邊隻好
A: 廢話論：最好買哂3隻 現實:勇氣-->時鐘-->女神
首先前期體力最重要 時鐘可以幫你唔夠打既時候慳體或者回帶過關
重點8蚊一個月夠哂平 但前期卡關比較容易 可以考慮30-40級後再買
勇氣(女神兄貴獎勵+1) 40級後女神會出光輝秘銀石可以升SSR裝
多一場進度就差好遠

Q: 點課金最抵?
A: 現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
課晒手機版優惠嘅巴打，請轉開PC版
PC 版同手機版一樣
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
依家買300點同1000點會有野送
詳情睇官網
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
買左點數，佢會有張單
裡面寫住卡序號同密碼
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 想退款，會唔會被 ban account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人。

Q: 附魔初中高級有咩分別？
A: 效果一樣 只係刷到好屬性既機率唔同 建議用秘銀石每星期可以換50張中級附魔卷
用中級附魔卷刷就夠 新手可以用4個初級是但附上去拎套裝加成
唔知附邊隻好 就上黎問問巴打們

裝備評價(只供參考 升錯裝唔負責)

1001開post :

跨服好友List：

lm

又黎1001唔開post 俾阿寶抖下得麻？

隻雪莉爭20碎上6星 但活動又有寫會送 諗緊早上早享受定係慢慢等好過

又唔開po

其實唔想開post真係唔緊要
但如果唔想開
就注意下唔好搶到1001
成日見到好少上/第一次入黎既巴打拎左1001
之後就唔見左影 好尷尬

又送多隻雪莉

今次呢個間中都有出現下
可能冇留意
通常去到40頁我就唔留言

6*對超絕需求大增
我差少少冇刷上去

岩岩先5星哂幾個主力，你地咁快就6星

得一隻咋

得一隻雪露5星
(月尾多3隻5星)

十抽中左莉亞娜

有冇人發覺精油底褲果D ITEM單刷+每日獎勵先易有
同人組隊都唔知有TOTAL拎過十次
自己刷場場出咁濟

70抽唔中莉亞娜

ALLIN 既分別 我拉娜雪莉由入坑開始日日都刷4碎 雪莉仲有額外抽到一隻+ 7日活動碎

有時外掛雷丁果陣個超絕係用唔完咁

20抽安潔

洋食屋無加成55LV 一場2250

姐係肝唔肝？咁多野點打

請問 玩公主聯盟，安潔重要嗎？定係而家留石等下梯抽大公主 拉娜 露娜 奶騎？
現有雷丁，芙雷，莉亞娜，雪莉 謝

未睇要打幾多分

SSR 77000 齊 拎哂石要90000
活動到31號 20日 每日2次加成55LV 2250@1 一日有4500 20日岩岩好夠9萬 理論上

就咁睇唔係好肝姐 因為公主直接轟落去... 2RD 一場

安潔唔重要 你後面爭果4隻重要好多

40抽莉亞娜失敗

下次抽大公主呀 好期待喎

公主又贏

我屌 10抽射歪左去二公主

活動有冇增援
冇既照出6隻打都得

無增援 我諗全隊60可以由佢掛自動

多謝解答，咁我再等下，今次唔抽住

另外我係指等大公主up既意思，唔係指下梯出大公主

同我刷ok？

我唔會哂體刷 齋靠每日獎打2場

咁趕做咩

無上次水兵d鳩招
55出5隻都夠過
77000照計數淨係每日獎都夠過

屌你出8隻？

係

都話可以躺著掛自動

試下先。

好唔好再轟落去摶莉亞娜
外掛奶騎唔夠補

那有8隻

先課後轟

帝國團我依家有利昂 女王 光頭 皇帝

剩返一個位，抽唔抽莉亞娜好

利伸：今次活動已經抽中左皇帝，抽左好耐都抽唔到元帥

仲有一隻唔太關事，但係之前重點投資嘅25

莉亞娜功用無法取代

pve pvp都勁，一定抽

抽唔到莉亞娜
唯有安慰自己佢腳短有聖療都補唔到黎明同元帥

單抽3下全r，當自己抽完，等1月allin露娜

屌 100抽先中得左一隻安潔
我要莉亞娜阿仆街

最慘係射左去隔離呀

有冇人用mycard課金

點解我入左錢去mycard課唔到

我有女神之淚可以解debuff

on撚9

ching ho ball

帝國都要莉亞娜 ???

補多70抽又中二公主

想問雪莉55 lv入場開哂buff 850攻係咪基本?

你精通左55未

你諗下再動里昂幾爽

開完超絕都未過千
麻麻地

未

唉 咁有排練

世頻d垃圾咁煩又笑人60無破千智，話自己千3智
問佢過左超時空未又spin去第二度

再ALL IN中拉娜

變左全部都係加成角

咁又真wo 要谷死單一隻能力唔難 但係要過超時空好講整體練度同走位

我雪莉升到lv58先過千攻

課果陣禁台灣 唔係禁海外

好地地大家互相分享緊點玩個pve
有d傻鳩又出黎曬唔知做乜。問下佢有無心得淨係一尾show自己幾多智幾多攻。毫無建樹

同感... 我現在得一隻利昂 跟本打唔晒
上到A+ 已經係極限
BTW
SS 係唔係對面去到75LV...

精，唔精點過
唔記得55 lv入場開哂buff點先係基本
做好自己就得，我升戰力係唔想協力戰雷人

70 jer
ss5個boss

所以都係連登最好

fb gp啲台狗都係好難頂，成日搵位曬命

今日個pool唔見哂啲歐洲人既

好無言 今日兩場冰龍 兩場都係出風王
兩件50LV風王 血紋一件都冇 食撚左屎

打緊J

因為冇咩人抽 大把人有哂呢三隻

2場0件

dont know哂wt
講兩句又話pvp
贏左又屈我課金狗

因為我50抽乜都無，曬唔到

課唔課金 羸左你就係羸左你 你吠乜都係輸

前幾日遇到個54LV台仔 話打休閒
對面後手唔走場 之後佢屌柒條友
我心諗 呢D你自己訂既潛規則 人地走係方便你
唔走都冇話做錯 真心想打場都唔撚比
佢又腦羞狂屌柒條友 我忍唔住出聲 之後差唔多十條友圍屌佢
佢又屈我話果隻係我分身 串返我地一堆60LV做廢物
我望望佢 雷丁得3000戰 一堆垃圾裝就收返埋啦
D人都屌佢話 你咁既練度就唔好出黎話人廢

今次好好，可以自動過

唔忍心成日水鳩個團長出主力
今日決定幫下佢打團戰

其實抽pool莉亞娜張圖想點

想你屌佢

莉亞娜畫到好撚慾求不滿咁

歐左都唔敢係到講

留名等睇人10抽出3隻

食下負皮姐

唔走通常我都走。我都覺得唔走無乜野
不過方便大家刷咁
通常係個頻叫完都會係想刷先排。如果無講就真係理得佢。
btw同意60lv好多廢人，3星sr頭都夠膽著上身

我十抽 第一張就係莉亞娜

好多人唔走我咪同佢打囉 我又無乜所謂 拉娜轟完2野收唔到工既咪我輸囉 但絕大多數見到拉娜都走場 一係就開左場隻雪莉利昂縮埋一邊唔敢行上黎

對面企隻拉娜出黎我都要龜

睇倒好似有粒lin咁

真心想講一句 戰力呢樣野好撚ON9
就係因為練角問題 戰力要低人一等

55lv 差2職未精通
練兵13lv 差特級有一半未升完
gay伴 10 10 8 1 1
武用最後騎士6星 攻+13%
而家覺得好難練..

真係唔撚明 5星10級兵種 戰力剩係高3星8級兵種既幾十戰
食撚左屎

仲要5星既雪莉雙線精通 3星既拉娜單線精通 都可以咁樣

人手一隻既角色係咁上下

因為拉娜個戰力係勁易升，唔知做乜鳩
我明明好比心機升雪莉

又課一pack終於中莉亞娜

免費送其實算係咁

係魔女兵種個戰力特別高 應該都係全game最勁既兵種

戰力黎計

波波夠算係免費送 咪一樣高戰力

算式問題吧
有時見改下技個戰力又唔同d
天賦點計落去個戰力果d更加test唔到

恭喜，總共抽左幾多

點解我個隻得4600戰

旅團個死大陸仔呀 自己養波波拉娜
之後個戰力剩係高我少少就係到成日扮大條咁
但係衝極都係差佢少少
但我肯定我練度高過佢 係角色問題

之前世界競技撞到佢 佢打輸左又係到GGYY
但係又推唔到個戰力上去塞住佢把口

裝升哂50LV你就飛天啦

\佢傻鳩，佢唔練兵10萬戰都係一下收皮

好佩服你地咁有心機練兵
刷左十幾場唔出彩料
我就放棄左

我隻露娜3星走天馬都可以4400幾
D 5星角又係差唔多

應該230抽
中4 ssr
2隻二公主
1隻拉娜
1隻莉亞娜

有每日係會易出D 冇每日就睇運
會刷係因為體力唔知用去邊好 唔用又覺得好浪費

230抽4隻算係咁 不過兩隻安 潔

第4次見佢轉珠我手都震埋

見好多人都買每日卷果個包
我夜D都要計下條數抵唔抵
因為之後有角色想抽 到時一次課石好似好貴

毒巴飛兵60兄貴點過，指點下

有拉娜唔錯喎

每日券果個除左首儲雙倍之外就係最抵果個 根本唔駛計

想抽呢兩個

我有養娜姆打65 60唔記得個陣營係點
不過好似第3回合D怪就會自己衝埋黎
我建議可以一開始向下拉 第2回合散開食光線
第3回合集合返隊形 用樹林個防衛加成守一round
之後再反打 打完D怪再慢慢過海
兄貴冇buff既回合先好集火打 如果唔係會好硬好痛
超風壓好似好易秒到人 自己小心

每日PACK一定最抵啦

頂咪要升隻弓，好撚難打

我自己D首儲用得7788了 唔計細數額果D
剩返5000+5000同20000+20000

但係我成日忍唔到手留卷 怕課完之後忍唔到手比我抽哂D卷

呢6隻得露娜未有 仲要抽極都抽唔到
到時又要課金了

30NT有每日課 90NT硬係覺得好貴咁
但諗返起自己平時一次課幾千仲唔抵
得少少石又冇包又冇錢

就算你出POOL先開始課每日券 課到完POOL最後果個ALLIN 應該都30券咁滯 差唔多每個POOL都擺2個禮拜 一日2張 到時都未追到再課398 慢慢追

飛兵算係比較難打 岩岩禁入去望左60個D細怪
可以引章魚上岸打 刺客怕近戰用雪莉應該會秒到
兄貴有奶騎就等佢冇左強化效果
再用雪莉加護撞啦 如果冇弓兵

一陣去數字網買定大大張mycard入落去課每日先

快d有永久球，唔想打過65個飛兵。我都死死氣練左娜姆

而家好少打飛兵 都係打槍兵多 精油食得好緊

唔鳩跌精油，升下d血同防先
個攻擊我琴晚都終於刷左60本先上去。有d野始終要做

唔通要轉刷槍？

2百幾抽

100抽都唔中莉亞娜

但中咗奶騎 同埋綠色頭髮條女

最煩係啲水怪拉走你，拉走完又比刺客打

練兵場應該升兵種lv先定科技先好d

水怪通常會拉後排先
搵隻前排係前面頂
剩係食傷唔會比人拉走

一齊升 但我會兵種優先

90果個我之前計過，如果單純係抽券既話，佢係冇首儲咁抵，但只係差好小好小
但計埋個漢堡呀，鎚呀，錢呀，每日課埋都係抵玩的

冇首儲了 再課首儲要20000+20000石果個 好撚貴

課定萬幾石抽白毛係咪你

係我 果次活動咪用左10000+10000果個首儲

40抽乜都冇 歐洲失敗

我最多課到5000+5000 再多無課了

網上買mycard好抵?

覆返冇左 acc個巴打 james
記唔記得acc名
有咩角
幾多 level
有咩幾多石幾多錢
最後上級時間
主線打到幾關
幾多張ssr
課金果時 googlde or apple應該有底
問官方多數拎得返

唔好封我帳

初始十抽抽公主定帝國好？

你想玩咩就抽咩 各有各好
個人認為公主屈機D

禾唔識煲冬瓜

我都係果到入左張5000
之後日日30+90,慢慢搣

香港架 打電話比你果個係毒撚聲

用mycard揀海外，可以用信用卡/pps，會唔會貴過香港就咁課好多？

唔清楚 我揀海外課次次都交易失敗 就放棄左

新手ac得皇帝利昂光頭
應該去抽黑暗（未用必中）定等幾日拎完雪莉2分1機會抽莉亞娜

要課定抽露娜，不過都係課每日算，係煩啲姐

天使pvp
秒完人少左血比人秒番

用帝國好過黑暗 多D平民角
黑暗超絕得波波有 你都係冇得走黑暗
莉亞娜帝國隊都用得 冇衝突
走帝國係要封印雪莉咁解

買定大大張用pc版課每日咪得

未用過數字網，有啲淆

大。爆。死！

係 比多少少錢保障返自己都好
始終心血黎

黑暗pool好似兩隻都岩用？
上網睇話波波第日 pvp可以外掛幫手落黑洞
但帝國元帥係咪唔算係必要

有飛兵會方便D 你冇元帥可以升蘭斯做飛兵都得
元師我冇用過 但D人評價好極端 有人話勁有人話廢
果幾隻角色係同時食哂帝國同黑暗 但因為你開既超絕都係比帝國
所以正路你係叫做走帝國而唔係黑暗

留名等睇高人評價元帥

ching又發功

暫時432抽
腳仔都軟埋

唔課仲等咩

全女

抽得咁靚

死ser?

多瓦魯冇事

次次有女抽就會出現

好慘

百幾抽先有 SSR

大介寶寶pad執未？

課金即出

又偷改
金幣事件打火龍果個map傳左上去之後, d熔岩位依家行唔到
好彩有露娜風纏行多步

暗改可恥！

唔係必 new 唔會抽

SSR 差安潔齊，百幾抽先中

抽抽下又兩千

如果無安潔 變左做奶騎，應該會抽
我想要再行動呀

今次個任好似幾易肝咁 好易打

明明幾個星期都打電腦
呢排出活人比我

下

每日auto兩場搞掂

其實想玩公主洗唔洗抽埋今日隻綠毛

影響唔大, 有露娜/leon都一樣可以1round收工

夠62500？

光輝差莉亞娜齊腳，好想抽

一定抽，唔抽有排等

1日4500 有20日你打 你話呢

9萬呀

我打45lv

根本抽就只係為齊 SSR, 都練唔切

ja ga

水兵妹影響唔大 前期幫助一般 要後期6星先勁 公主隊排極都未排到用資源升佢住

今次要90000分先拎齊d野, 同埋冇up角
打55可以出8隻人, 嬴左有2250, 一日就4500
咁20日應該就夠90000

咁基本陣營係咪：露娜 拉娜 雪娜 莉亞娜 奶騎？

我就不説了
反正我準備練

由於我冇莉雅娜
我超時空 露娜 雪露 拉娜 雪莉 奶騎

係 第6人係大公主 有時會雙AOE轟 第7人係芙/雷丁 第8人係外掛利昂
呢堆野都搞掂再考慮二公主 呢隻野唔弱 但前期唔會幫到你幾多 一次過搞太多隻只會分簿你自己資源

一場2250 每日4500 20日90000

77000姐，石就算啦

thx 大概知要抽乜

仲有任務關都提供少少分，反正積分果part唔肝已經好好了

每次活動我都係每日兩場 唔會哂體

反而我要石
難拎

聽講 綠毛 龍息pvp都幾好 因為距離可以好遠

個度唔係雙傳送咩

而家先望到 但我雪莉125碎了

屌原來我柒左, 露娜用左天琴騎
怪唔知點解穿過唔到熔岩

thx 咁我留多陣睇清楚先

老屈官方 可恥

我都係 但110抽必new中左安潔

sor
已課8蚊道歉

射歪左
仲抽唔抽好

見好就收

元帥pool差元帥 公主pool d人有晒 想抽元帥 雖然好似對我無用但必中
下次嘅奶騎二哈pool都想抽
哪有石

可惜抽中Angelina 完全用唔著

4星了 仲係1LV

必new最好抽埋佢出黎，等佢唔好阻住下個必new
當然哩d野量力而為
我自己上次抽到隻二公主，今次必new莉亞娜抽得好開心
仲有最後兩塊砌圖

得翻21張券5000石 但今次公主pool好歐應該要還d債 抽埋元帥下次應該無券抽

巴打你冇丁

射咩左嘅話你仲會唔會繼續抽落去

見到都覺得慘

好慘
就黎齊ssr都未有海恩

呢個陣冇坦會唔會玩得好辛苦，要不停走位
我係奶騎雷丁拉娜雪莉露娜

岩岩抽到莉亞娜都諗緊點落去組，諗左諗好似都係雙奶睇情況替換咁，其他位換唔走

留石/卷抽奶騎

個屎忽

我都轉緊公主 但我見到騎兵會唔知點處理 尤其是利昂/強襲狗 有雷丁 諗緊好無掛隻雷丁黎用

你地會要chris既女警定粉毛既女僕skin？

想課 有D睇唔到電腦版mycard 驚買錯
如果我要買2000NT果個係唔係去7仔買mycard2000點

女警咁柒

香港7仔好冇賣台灣mycard 唔清楚

why not

送既skin卷得一次

我到雷丁就係防啲癲狗

1. 留位退多3步比d癲狗跑過黎
2. 一開波衝上去AOE就清晒/殘血la仲驚咩

同有坦慢慢上的玩法唔同，擺好位下一turn就要清，所以雪莉/莉亞娜呢d再行動角色好重要，外掛坦都冇乜用，公主隊要打人一定走到散晒，根本護唔到

練二公主

有d地圖d仆街狗會唔黎

拉娜天罰6格 轟到過黎為止

佢5+3格就直接衝過黎咬你

拉娜帶埋槍兵，必要時比狗咬一下都唔會死，反正主力AOE其實冇乜機會比佢普攻，有都已經係收拾殘局

雪露拉娜企邊位咪得
再唔係露娜風纏過去撞(我飛露娜

咁出完大技cd個幾rd點打，又唔用坦

拉娜雙aoe+1招單/2招單加1招黑洞
cd緊仲有雪莉 露娜圍人收頭

skin果到無野買
雷神好撚型但唔用
元帥條龍又無轉過

得一隻咪再發動上前圍佢 2隻以上咪天罰完進擊雪莉收頭

所以我風纏通常用嚟刷超絕
唔存隻狗5+3撞過嚟走唔到之類情況
我只係基於佢個問題而比解決辦法
唔用坦就一係拉到有落跑再打
or可去參考大陸仔公主冇坦打法
so far我真係大部分超時空關卡冇用
打龍就另計啦

agree

公主auto都打死人啦

50抽中兩隻

真係試過競技場玩auto，抽起某d技迫電腦淨係出指定果招，越級都輕鬆贏

Fuck u

歐洲人終於出現

auto打公主好淆

個問卷又玩分化

冇中國？

8SSR/526抽

15SSR/506抽

問卷有神魔冇pad
全部冇玩過唔剔唔比我下一步

75折咁平？

玩公主的都是食屎狗

你贏我小小 我8/505

都係打破唔到魔咒 80抽都係唔中
好想要莉亞娜 好怕課完係抽中孖妹

大陸玩陸服都得啦

更新返先 10/545

岩岩係廁所抽左40抽

今期POOL 張banner
專登張粒野放落公主粒lin 位度

暗黑先係清泉

數字網即係邊個🙇🏽‍♂️

玩公主既都係毒撚

8591, 只限第1張

thx buddy

6 SSR/ 238

13/488

死神呼吸好撚難用

鬥緊慘 ,你個歐洲仔跳出黎做咩

新手個雪莉活動冇拎到
本身有二公主 想抽莉亞娜 唔想中雪莉
個年尾登入活動又唔知幾時先送雪莉

DLLM第9章煩到唔想打
自傷殘殺果關根本控制唔到兩批人點打
隻npc就永遠唔會去終點就黎埋舟都係會返轉頭打人

要殺曬所有人先過到

你左邊留槍/劍比佢打，自己一開波打左邊上面弓同補
佢攻擊範疇無人就會直行，好簡單1 take pass

咪1月7號

就收死一面果時要汁定個陣準備打另一隊

我殺得太快d友仔又變埋叛軍，隻馬亂咁跑比人射兩野又死

之前我留劍兵比佢，佢太快秒
我精英個時留左邊槍兵比佢，我就夠時間打
你可以試下。最緊要係清到左邊第二行d弓同補。適當時候卡下2哈
佢攻擊範圍無人就會直行去終點

屌 即係趕唔切拎左先再抽
好撚驚中雪莉 1/2機會

留僧兵 佢會補自己血

我都有留，後面要5個人圍住對面隻補，唔比自己人打
差d要重玩

好
我搵雪莉彈出彈入殺下弓手同埋放隻莉亞娜去左邊聖療一下應該穩d，反正左邊2哈其實夠攻只係太脆皮

清上面左邊就應該ok，佢打槍兵秒唔到。
不過可能會死

鏡面係咪可以拆得

其實官網個網上充值個首充係咪又另計？

玩咁耐抽左330張，得3隻SSR, 超級非洲人

200抽公主池 出兩次綠毛 求屌醒

同你差唔多
275抽3ssr

有時打合戰清哂唔係滿分既
要6隻人冇死

屌你老母 係咁出 安潔麗娜
其他一隻都無 想點樣

課完真係中 唔課金唔會中 垃圾驚

抽唔到莉亞拿,又無奶騎...
想問下索菲亞值唔值得練??
我見佢有魔抗,值唔值得用魔導石?

睇你玩咩英

魔抗有咩撚用

課完中都垃圾驚 課左都唔中就話姐

打龍就乜都唔出，事件反而跌群星，成日都係事件先跌，計機率真係高過龍好多

中左莉亞娜

下超易wo 你仲未摸到npc既脾氣

唔會

係
第9章要估電腦點行多過練度要求

70抽出2隻綠毛，想追莉雅娜
但吸取過上次200抽連出4次奶騎唔敢再追

玩光輝,雷丁用緊大地

4隻奶騎正喎

新手玩左幾日。想問下宜家我最需要邊隻SSR/SR

有冇人可以帶我打5場65冰龍
我冇乜時間打又驚打輸

屌你老母露娜唔帶風之纏繞下下幫人R痕

你可以出返去

已經爆左機

抽元帥就可以玩埋戰略
抽奶騎又得

一齊加入帝國嘅陣營

知道

元帥緊要d 定 奶騎？

協力封印刀仔

黎緊有up有興趣可以玩下公主

我覺得奶騎緊要啲，元帥評價好極端

協力未出過ssr

我覺得元帥而家要團戰果d細範圍多怪先勁
長期疊滿buff愈打愈勁

新手想問轉職 上網睇好多唔同

利昂全左
皇帝左邊行完番中間拎超絕
光頭全中
蘭斯全中
安娜右邊

唔知岩唔岩

有冇多隻奶

粉毛

安娜單奶好快會唔夠力

粉毛都好 幫手減防已經易入好多

利昂左定中勁？

利昂要兩線精通 然後行返左邊高攻d

艾爾文之後會需要用到鏡甲

香港玩家，艾爾文帥！

係咪應該all in莉亞娜pool先得
好驚依個陣推唔到圖

點會唔得
係得黎明一隻打手有時斬開2邊咪難打D

all in la 後期d 圖好鬼難推
利申：帝國卡緊時空8

睇攻略話7-8章利昂會俾地形收皮
同埋後期好多魔物無雷丁夫婦會唔夠打

你真係打到去先算啦
到時又會發覺有第D問題令你卡關

唔用法系佢就出晒星之耳環神聖指環比我

所以依家就睇定d先揀pool抽

冇撚有錯
最後乜都要練

btw有無人會用安娜係轉召喚師

你地卡關既定義係3星定過唔到架

佢地卡關定義係秒唔到d怪

100瓜

我轉左
不過玩到中期抽到女王開始冇用佢
用女王+sofia雙奶
去到後期抽到奶騎 用奶騎多
女王要驅散(例如打火龍)先出

開頭轉安娜做召喚司係因為冇飛兵
用佢黎執箱同誘敵

有無用坦

我開局係利昂 課左少少抽埋皇帝
跟住升到皇帝有槍兵就抽到元帥做坦
後期rank4x抽埋光頭 先慢慢轉返飛元帥

個團有台仔玩起源

有坦就快d掃奶騎上5*

我諗住黎明上左5星就唔掃住升奶騎同元帥

咁掃打手先。
而家日日比利昂carry好爽

黎明聖誕前就5星

仲有7日六星

已經六星左

唔該哂巴打 你帝國有無升過SR法娜？唔知使唔使升隻弓克飛兵

升奶騎

仲有6星奶騎5*
80戰後回血，希望可以減少save load比雪莉

6星唔係100咩

打錯，仲有6日5星
手殘
有時唔用增援，賭佢出暴擊。

聖誕應該就6星

隻驚愈黎愈花時間
下個月開始可能唔買兄貴月卡
徹底hea玩
而家解哂啲每日+旅團solo一場55都要2粒鐘
主線/時空已經好耐無打

協力直頭唔打..

協力冇打+1
btw遲d有永久球la

禾都係 冇打主線時空 病左之後連超時空都懶試 龍都係嘔住打

小心身體

其實咩驚都一定係咁 內容同模式只會越黎越多 想玩咪玩 無時間玩咪每日ON下拎獎勵同漢堡 求其刷下體就算囉 有時間先刷耐D龍咁囉 公會獎我覺得學巴哈/大陸仔咁講 入個要求低少少既公會 50/55左右既 求其掛AUTO幾場拎下分就算都可以 打夠數就得

協力唔同識既人一齊打已經無咩可能打到58/60 拎唔到SSR野既話我已經覺得打唔打都無所謂 完全無果個慾望去KEEP住日日準時打 有時間就打下 無就算咁

嘔住血咁打

協力真係愈打愈悶，又打得耐，獎勵又唔吸引，愈來愈少打

月卡岩岩好今日完，開始休閒玩先

獎勵都事小 係唔想自己打到一肚氣 D街人太多ON9

有機出ssr裝先打，其他真係算鳩數

又準時斷線

協力係又難又要限時間ssr又唔算出率高 所以打果個都on9
key反而會去打 超有限資源

03分結算冇斷，出左金剛背心

突擊獵裝有冇用

12點前場冰龍出左件石像鬼外套，全力谷元帥上去先

石像鬼外套 分左好多件

2件石像鬼諗住突破...
用錯左個球

屌，虧大了虧大了

歐洲人多到分

石像都唔係咁差姐

得水兵先fit喎

近兩日唔小心中左好多件ssr 唔知升邊件好
突擊頭同衫係雪莉畢業裝?

新個隻SSR 莉亞娜好似廢廢地

20抽出莉亞娜,不用重課啦

dllmch
55藥水都彈出彈入係咩玩法

打特訓屋都打到咁撚樣

差把斧齊裝
但3星雪莉wfc

笑撚死人咩

想要。。。抽唔到

廢到爆 千其唔好要

上面都講咗都啱飛元帥用
應該都算係元帥嘅畢業裝

我70抽先中

真係諗住元帥做飛坦既先畢業啦

繼續唔中

自首先，無留意到 ，之後都睇唔到有巴打幫手開左

比弓露娜

原諒你 下次記得就得

點睇都係最後之服
頭我覺得世界蛇好過突擊

冇set screen time

一個比一個癲

出左天女，不過用慣賢者帽又唔係好想換

等有霸者先換

到我棄game都唔知有未

咁多位巴打可唔可以幫手比下意見
想玩下黑暗 之前已抽中左皇帝同波波 差隻元帥
玩黑暗冇元帥係咪唔重要 但呢頭又想抽隻莉亞
小弟而家40lv

飛元帥都係最後之服畢業喎
石像鬼只係冇最後先簡
除非你隻飛元帥第1t唔係開超絕或豪腕而係上去打鳩人疊被動啦

玩戰略大師入露娜好冇? 係既話要升弓騎路線定點?

我覺得重要
波波+拉娜+小紅帽aoe轟落去
元帥飛埋去龍息
索菲亞回朔

而且黑暗易配埋帝國，戰略 （後期冇可能玩單一陣營）
元帥戰略大師推圖好好用，有埋leon你會識飛

好好用，而且一定係用弓騎，弓露娜喺戰略先係完全體
4星+橡樹套+鋼護腿已經可以過千攻

如果抽唔齊公主都想玩下戰略大師

又係事件出突擊獵裝，唔想刷龍了

抽野讀心到仆街

橡樹套係咩黎？

sr 有血量條件嘅魔防裝

元帥作為黑暗唯一一隻有重槍既護衛角，好建議你抽
如果你有利昂，奶騎，最後之服的話更加建議你抽爆佢

唔該ching , 有冇其他有玩黑暗既巴打比下意見
同埋皇帝前期係咪冇咩用 硬係覺得打人唔痛又唔係特別頂得

奶騎之前抽左 但打40龍都係唔夠打 想要多隻補師

呢個係劍兵通病

帝國暫時得利昂同元帥，係咪元帥行左線用槍兵做坦先好d?等有光頭 元帥先轉返中線玩飛？

SS5有d難度 卡卡地

yes 點都拎左超絕解放里昂先，冇光頭用元帥打法都可以打埋65雷龍

弓馬修
個被動效果，死鬥係咪發動唔到？
定一開場已經加左？

油王一係就抽依家個公主pool搏莉亞娜, 但要4*先勁
或者練粉毛女主, 被動無視距離補血 + 5* 四格內3隻敵人debuff, 神被動黎
升*仲要係免費
大陸測試服佢有神使職業, 可能仲有得勁

另外皇帝算比較雞肋, 腳短, 前期真係弱, 後期會好d
帶到熔岩槍兵, 大陸服神兵黎
帝國陣就係超絕發電機, 盾擊好用
黑暗陣波波超絕, 皇帝可以劍舞+割裂, 配埋嗜血劍+索爾飾4連擊
但咁樣用到既機會其實唔大

可以咁睇 但我覺得槍元帥同超級小兵冇咩分別 盡早開埋中間玩飛坦先係正路

皇帝同元帥兩隻都係愈後期愈高星愈勁，放心比資源落去

用元帥點打雷龍

皇帝入去霸氣, 元帥紅格外超絕帶招架
利昂拎突擊猛撞彈出彈入, 有奶騎就更加好

夾利昂彈出彈入

皇帝係咪帶紅石好d

死埋一邊放超絕
利昂彈出彈入

我用黑暗衛兵可以吸血

Sorry睇錯皇帝
我元帥都係自殺式衝埋去

紅格外點企先頂到
好似爭一格喎

我係用光頭頂, 冇光頭用元帥都做到一樣既野, 用招架就得
不過元帥要夠硬

下原來戰略陣會入露娜? 我玩戰略帝國但一直放露娜做倉管冇升過

但係咁企唔會打皇帝先咩

你用槍定飛兵，我飛兵企出面等利昂自己去撞

皇帝打龍配咩技好

雷龍優先打騎/補

原來係咁

拎超絕俾自己, 陽影+霸氣
要小心唔好覆蓋元帥超絕

我奶騎同皇帝企出面開超絕
奶騎補血 出AOE就出去
光頭利昂加飛兵元帥打
利昂彈出彈入

雷丁好似勁過光頭好多

極限魔弓係咪勁在令遠攻唔怕比比近戰counter ?

又補左30抽
8SSR/556
求安慰

點解我好似堆極都係得4 500攻

上個禮拜十字架, 今個禮拜聖骨

批量發行

邊個咁叻仔用百夫長

人地就霸者精靈石戒 sad到爆

精靈石戒呢D就算啦 有免費孤星同神翼 抽到精靈石戒都唔係優先選擇用波升星 係叫好過明顯拆貨囉

孤星幾時有免費過我唔知

我記得開服活動黎

浮空冇

因為我記得孤星係人手一隻 隻隻雪莉都一定有最後騎士同孤星

食屎狗d人勁快有齊勁野
我個服開都算課齊飾品盒，又換足
得d乜齊巨人腰帶

其中你地抽卡係咪全部都10 抽咁抽
有冇人會續張抽

全10抽
唔好信咩單抽先易中果D野, 要中就會中
由其係D台仔話去屎坑抽會易中果D戇鳩野

馬桶抽卡大法由PAD年代玩到而家架啦

其實元帥升高左有裝，打雷龍係好用過利昂
我自己用就係皇帝元帥光頭女王奶騎
皇帝同光頭入場先，戰吼清雷龍攻防buff，雷龍放左雷嗚後，元帥企左邊石壁，同光頭皇帝一齊圍住雷龍打，唔洗彈出彈入，兩隻奶就放再生進擊神跡個啲，第二次雷嗚前已經殺到

恭喜

其實艾爾文用好勁 但我冇料升

我6個十字架啦頂佢個肺, 聖骨都拆左3個

我以為我記錯 因為d fd話冇

係 你抽卡個系統撚知你爆緊石定打緊飛機咩

槍元帥打

why me mo免費孤

又要刷書

梗係飛啦 槍行得咁卵慢

唔刷

海蘭開服玩到而家都冇喎
係咪封測活動/你自己抽雪莉skin中左

百夫長有咩問題？

我都以為人人有，乜唔係咩

想講暗影百夫長

打到雷龍好似on9仔咁淨係識打黎明比光頭擋

我印象都係 但又有人無 唔知 之前見nga同巴哈都好似有人講話有送既 定係儲值活動黎

341抽 5ssr

咁玩到上去點
SR夠做咩

雷丁 莉亞娜 雪莉 克莉絲

利昂 皇帝 波波 光頭 紅帽 海恩 索菲亞 雪莉

邊個ac有前途d
好似一個ac淨係差25文
另一個就差女王奶騎元帥但pvp好似唔錯

利昂唔食食地型咩 點用黎打雷龍

抽返來有雷丁 奶騎 25文 之後又有雪莉任
暫時玩到37lv 仲覺得夠做

無25就點都係帝國果邊 齊皇帝利昂 無奶咪用住粉毛先囉 2隻外掛ssr奶遲早要追 咩陣都係

唔駛兜到on9行上上面先岩地形玩3格彈出彈入 行山涯照當平地

無元帥wo，諗住外掛利昂打雷龍

I mean有元帥超絕 無既自己用2rd行到上最上啦

飛

冇元帥，用利昂要企上面，打完唔好走得太遠，要係光頭護衛到嘅範圍，雷龍優先打殘血，騎飛，跟住奶媽，雷嗚回合要行去紅圈第四格，得右上面嘅地形先行到，所以唔可以企左中下
呢個打法未必穩，因為雷嗚出嘅時機有時唔係固定 所以最好買時鍾sl，試過出完雷嗚sl散水又唔出

咁暗影又點樣

如果坦就前兩個比暗影坦d
有得用最後就重槍，好似係

暗影淨係超時空出過，固傷個關

路恩 利昂 芙雷雅 雙奶 路恩一隻入場站椿打雷龍 利昂同全部人行上最上俾利昂3格彈出彈入 芙雷雅企紅格出面護利昂 雙奶後面啦啦隊 唔會食到雷嗚 但唔夠力打65 剩係打到60 芙雷雅用黎開起源超絕俾路恩

用樓上ching果個打法可以穩過雷龍（我覺得）
又唔係比兩粒石光頭住

可以轉職做驅魔人

勁

個倒刺體感易唔易出到

之前都係靠佢反先過到個關，40%到

佢要範圍有2隻先出雷嗚 (好似係)

真係唔知佢出唔出
岩岩打一場全場都無出過雷鳴

我覺得睇心情出，通常buff完又cd完就多數出aoe

岩岩果場條龍真係一野都無出過
成個on9仔咁追住黎明黎打

我打雷龍就用25仔/皇帝痴住條龍隔離 里昂係上面彈出彈入
成場都唔會放雷嗚

same

引on9飛兵過黎自己撞死
過去零距離撞人地d遠程

...
明明2rd過左雷龍可以aoe
佢秒左我隻利昂
跟住先aoe

留左兩隻都唔出
上網睇人攻略講，2隻係有機會出，3隻先必出

之前都試過，所以放棄用利昂打，轉元帥打，疊滿天賦，減左雷龍攻硬食冇事

有冇人覺得個戰吼怪怪地
減攻2rd
但減防係1rd

唔該 咁我主力玩住帝國個ac先
抽成百抽都未見女王
無得玩1皇4將

請問波波係咪前期推圖唔使升？
後期pvp轉職全左？

咩事減左攻aoe都9千

有冇清到雷龍個攻擊buff，同埋自己有冇食到傷害減少，受到傷害增加嘅debuff

pvp2邊都要精
一邊拎超絕地震一邊拎封印

想問咁樣嘅陣主玩帝國隊 應該抽莉亞娜定等奶騎？

賭第4rd先aoe
過左
死神吸呼
利昂已用緊吸血假面

請問呢件係咪要拆得？

岩岩60 lv送左幾百石幾張卷 終於抽到莉亞娜

搞掂SS5 出多件神翼

呢件我會留

有無炸彈妹
我炸彈妹+紅石頭
好似毒巴條片咁打

抽莉亞娜+等奶騎
莉亞娜2動比利昂撞2次，本身又可以驅散
奶騎進擊比利昂加傷撞boss，本身被動保坦勁
唔同場合2隻奶都有極大效果，你係想抽我覺得2隻都唔可以錯過

有 一早有練定 之前就有見到NGA D人話要練 早早升到45

有無果條片 我搵唔返

係勁在刺客打法師可以埋身打

黑洞封印其實都夠玩 唔一定要拎埋地震
剩PVP既話

但超絕喺另1條線，pvp白板波波？

PVP用佢黎封技上debuff 你幾時有幻覺會覺得PVP波波係用黎輸出
有超絕同冇超絕冇分別

練定唔叫 成日都收埋偷偷益自己唔益人

玩波波唔係玩黑暗玩外掛齋上debuff?
咁真係好浪費佢咁高既魔攻魔抗

大把人都係外掛黎封技
佢PVP勁在封人主動技同埋debuff
有石轉哂雙線
我帶多招大地震降攻防都唔帶超絕啦
再唔係帶訓覺
如果玩黑暗都唔會特登上黎問走邊條線啦
玩黑暗得波波一隻開到超絕

你自己實測下 開左超絕同冇超絕 AOE傷害會差幾多
咪又係秒唔到人

帶超絕都得 但純拎黎PVP我一定唔會帶超絕哂位

A5拉打左十幾turn淨返3隻近戰手殘行錯左又要再打多次

玩三個ac會唔會死

玩一個都肝，點玩3個

其實呢度玩到60好多都諗緊第二個陣營，抽角又有必new，所以真係無必要

就係實測過
可能我玩戰略，露娜 利昂 元帥全部分散企
2招aoe既波波對我0威脅，同打少隻冇分別
咁既波波應該只可以恰見到波波仲喺坦圍爐既光輝同帝國

大陸聽日出 利昂元帥雙up pool

如果你咁講法 點轉法都係打少隻架啦

自己睇人地寫個超時空推薦練既英 自己安排順序練姐
好似雙傳送 粉毛 娜姆呢d咁姐 咁岩練中隻今個星期用得上既

呢兩隻公廁啦，仲up

所有SSR都係公廁 係睇D人練唔練

練兵場僧侶+攻係咪冇影響治療量

有拉娜完全唔同晒啦，+1射程天罰點都aoe到人

我leon同元帥都係食碎食到5*
如果知有得咁樣出呢2隻up, 我會留返d命運比其他角上4*5*

不嬲都係兵還兵 英雄還英雄
除左某D特別兵種個效果會影響治療量之外

好的謝謝

升高d兵，最後個分野就係係練兵度

而家講緊波波洗唔洗超絕既問題
你講到波波永世都唔會AOE到人
咁更加唔洗理超唔超絕啦
要扯到拉娜既話
上面已經講左你如果有其他隊友要食超絕可以帶
老實講我未見過波波開左超絕AOE秒到人

都有排你等啦 早刷早享受

夢幻真係好難打 要連勝5場總會遇到變態課長

其實特登開呢D Post係咩心態
係咪覺得好型好威

只要你成為更變態既課長就輕鬆啦

唔需要 我只求個框 打完就可以hea

用得波波其實9成9都搭拉娜，波波a唔a到人真係冇所謂喎，拉娜1個a晒咪得
咁我想問下，外掛波波既非黑暗陣營可以點搭？

你話波波a唔a到人都冇所謂
咁點解仲要走雙線
走中線拎招超絕咪算
再講我要配拉娜 我用公主隊雪露/露娜超絕
仲好過波波啦
外掛pvp就咩隊都落得
你用黎行過去封技debuff姐

當然個人意見啦 每個人既解見都唔一樣

拎封印囉
我都已經skin左黑洞冇講要拎

波波唔打人 咁要招封印黎做咩
你講到佢唔洗打人剩係超絕機咁

封印係比人打都有效果

唔該晒巴打

特登搵隻野玩送頭搏封人一隻英2回合技
都唔拎去放debuff aoe咁我冇野講啦

有升
只係好奇加攻果項有冇影響治療量, 懶得自己實測
你地係咪神官同神官騎士都升哂, 好重皮

你咁講全部人都唔使刷
抽到爆

唔會升 我莉亞娜用巫女 蒂亞莉絲用魔女

有錢一定係

不了，無咁多資源
要升魔女

點解送頭？
食完拉娜aoe，仲打得死你隻波波既話
一係人地太勁，一係你隻拉娜，波波練度太低

三個都唔捨得放棄
玩落去睇下有無一個ac抽到齊隊先決定

點解條片對面唔郁既

你當人地對面傻架咩任你打
你開得超絕已經冇左1turn, 一開始唔踢你坦都踢你波波拉娜是但一隻啦

究竟有冇打過pvp

因為對面真係唔郁
通常第5關都唔郁。不過今個星期大陸服第一次ss5識郁
好似係，台伏gg

超絕完拉娜未行動喎
你擺陣唔係多數喺坦旁邊咩？一開波你隻波波行開坦放超絕？
就算利昂雪莉踢到坦咪一樣食拉娜aoe
仲衰添未散開就食
你係咪玩實時pvp架？
見到波波拉娜第1t係走去踢坦而唔係散開咁勇敢？

我係浮空前十，你呢
你係咪未打到黃金以上未需要俾人踢角色 定係你d對手咁弱場場都唔識打

我想知一隻波波法師可以硬得去邊 是但一隻雪莉都秒到啦
再加上你拉娜AOE完 對方唔識拉返血線咩
同埋師兄 由頭到尾都討論緊波波 你中間又扯左去拉娜
咁我話波波係勁在debuff同aoe封技
中間你又飛到去話拉娜係打傷害 波波開超絕就得
仲要話波波唔洗打人 帶封技等比人打就得
咁其實咪姐係佢真係勁在封技 而唔係勁在佢既傷害囉
我真係冇講錯喎 結論咪姐係波波白板同唔白板都唔重要囉
定係你覺得波波多左招超絕就唔會比人秒
任何法師正常比打手貼身都100%秒啦 就算你話輸出爆炸既拉娜都一樣
封到技咪得 你要扯到拉娜 你咪照帶超絕開比佢囉
但我鬼知你眼中波波一定要有拉娜先用得咩

你石頭多你鐘意點用都冇所謂啦
但可以慳石頭都做到同樣既效果
點解我仲要去哂多2粒石去拎招超絕

一開始我剩係見到問波波 又唔見有比埋個配陣我
如果一開始講埋一定要上埋拉娜 我咪講埋你要開超絕比拉娜囉

都係補充返 純粹個人見解

會有人咁傻仔同時俾波波拉娜仲有坦上場都唔識踢架咩

原來你講ban角
仲以為你講撞人
咁ban角同波波第唔第1t放超絕有何關係

算啦 無需太認真
一句就知佢係個d陸服所謂雲玩家

講到咁你都仲未撚明

我自己雪莉就帶影襲既 坦係我面前係保唔住法師既
天使兵種本身就減魔法傷害
影襲帶天使 本身打人就剩係角色打 兵仔跟唔到距離
姐係得雪莉本體打人一樣秒到法師

你拉娜真係可以炸哂成條天使
只要我雪莉有血 我唔洗兵仔一樣秒到法師
我自己就場場保雪莉 比人拆坦多既
唔好同我講ban雪莉可以解決

仲要打法師陣本來就唔需要坦

先手波波第一turn係坦身邊放超絕到已經好on9，我當你後手咁你更加更加冇機會放超越

影襲風語，誰用誰知道

咁你當我錯，拉埋拉娜黎講囉
我都知波波debuff係勁
不過打得pvp波波點解要行一條線呢，仲要齋外掛波波咁浪費呢
pvp頭10我就冇架啦，當我廢9up拉埋拉娜黎講囉

實時pvp後手不嬲易輸架啦

好啦最簡單講句 我當你核心拉娜係秒天秒地
有得揀我都用雪露超絕幫佢增傷啦 雪露又可以幫手炸
幾時真係需要波波姐

我自己覺得上得波波都係貪佢可以封人主動技再上debuff姐
而唔係為左用佢招超絕掛 佢招超絕要疊左debuff先有效
打實時PVP節奏咁快 都係鬥秒姐 仲得閒同你慢慢疊咩
唔知D人覺得波波價值勁在超絕定係勁在封技buff啦
我就一定覺得係後者

唔係成日打PVP 但都叫做真係有打過下實時

請問點既擺陣可以第1t飛到雪莉去殺法師

後手可以莉亞娜再動連行兩次
先手唔得 因為先手莉亞娜再動完
後手會仲有一隻未行 所以再動完冇得combo會跳左對面回合
唔計你有帶召骨頭 或者雙方死左隻

其實都係睇打法姐
我唔係話唔帶得超絕 咁你石頭多緊係冇所謂啦
但石頭咁珍貴緊係想慳得就慳
我只係想表達PVP唔一定要帶超絕姐
最主要都係封技(個人認為)

我公主隊寧願玩後手
留隻莉亞娜最後先出再動
你5隻行晒但我可以再動任何一隻
除非縮到世界盡頭唔係一定打到

呢個情況等於有人不斷話奶騎唔夠莉雅娜好用一樣
笑而不語

後手既咪莉亞娜再動雪莉 先手既咪慢慢推過去囉
你法師帶鞋先行4格我雪莉行5格
冇錯你AOE係遠過我
但你AOE本身打人就唔會痛得去邊 你又唔夠手長單點我

而家講緊差唔多一半喎
你打超時空見到減傷50%你都會覺得好大差別啦

冇錯 正常都係鐘意後手慢慢玩
除非對面有利昂/露娜先手飛黎硬上你一隻

唔夠精油呀！
今晚比精油我呀！！

今日個兄貴對我黎講真係最廢
望到騎兵又唔太想刷
僧兵D料又冇咩興趣

我得僧同飛兵打到65
都係我要升既野
不過要打埋騎呀步兵呀槍呀攞料。屌
呢d打得60，人都癲又唔跌料。就痴線了
精油幾日跌得3個

打到65都冇用 單刷咁哂體
騎兵65又幾乎唔會有人刷
精油琴日刷左3條體都係出4個

所以我飛同僧之外只打60，亦都打唔到65
飛同僧就盡人事啦，始終要升埋血同防
個核心攻擊升完60本金，再升到要用精油就無升。好缺
精油優先比天使 得8lv，要加把勁了

奶騎冇行第條線
用魔女補得夠

你指唔入範圍唔郁
未去過ss唔知

咁已經唔係擺陣先手直衝秒法
而係再動第2下秒法
anyway我都唔再嘈落去
再講落去已經唔係外掛波波行唔行雙線問題
變左戰術，陣容，甚至練度，人權問題

yes呀，唔入唔郁。秒到出得返去又唔郁

我ok，有時要靠佢削血/補刀

有超絕既話可以一試
我自己用佢唔會當佢係補師 當佢buff機

係 唔入紅區唔打怪就OK
入左紅區打過怪 如果秒唔到
就算你彈出返紅區佢都會狗衝殺你
所以通常都係拉出黎一隻隻秒
或者呢個星期就慢慢燒 燒傷唔計你打佢

後手最後先再動啊。。。
咪可以即刻二回囉
虛心d學下野

奶騎唔夠莉亞娜好用

我又講錯咩？
咪再動囉？又我錯

嘈咩姐 兩隻都廢
艾爾文最好用世界第一

過左超時空我地再討論

人渣

改版之後6*回血係咪100%?

都係大家講下自己睇法姐
如果語氣over左的話講聲唔好意思
討論完 就繼續和和氣氣傾返隻game了

五十年先打一場PVP咋 不過真係好爽
見D人冇睇技飛隻野過黎以為有坦保
之後吉死佢隻野佢馬上走場

係 仲要攻擊由A變S

食完個飯咁熱鬧

請問下sr會唔會有up既池

到目前為止未見過...將來唔知

熱鬧完 我先去食飯

好多花生 送飯一流

公主隊對利昂pvp點應對?

散左場啦

睇下咩場 如果有有得卡位既場 可以拎隻廢英去卡中間
咁佢就秒唔到你後排 如果佢衝你隻廢英你就用主力反打佢
如果係場地好廣既場冇得卡位 咁就睇先手定後手
最好落隻坦保坦放棄主力
如果唔係會比人撞到頭都歪

唔係玩公主 等睇公主比意見你

是但送隻之後auto就得

成班onj 垃圾game都嘈交

而家頹到淨係清每日

唔嘈交點過日子 反正都係auto兄貴

我唔覺得算嘈既
波波玩法係有好多討論空間
就好似元帥咁，飛打，飛坦，槍坦就算係nga都討論到有啲火藥未
唔似利昂，拉娜，雷丁呢啲，op得黎技能，配裝，附魔完全0空間討論

始終係好過規劃好有3條職業線 但其實得一個用法 其他線只係為左條主線服務咁 即係好似利昂咁

星期三就打哂超時空 呢個星期好撚hea

等緊瓜子升裝
已經無乜力係咁打龍

sr都好難抽中想要個隻

雷龍=休息日 打得60不如唔打

我艾爾文世界第一幾時肯開騎兵二轉再比兩招神技佢

auto400體65僧兵
得1個每日獎勵出左1個背帶
400體咩彩色料都冇

咁勁 幫我打埋

很真實！

所以兄貴無獎勵都唔想打

打左成個禮拜 每日獎 都只係得2條鍊

彩色料係咪有某一兩種鞋跌d，我有d已經有十件但有d一件都冇，結果都係升唔到lv

用芙蕾雅頂，死左都唔緊要，因為頂完一下已經無其他利用價值，另一個做法係放兩隻有得開超絕/加攻既入去。
利昂殺一件再補滿自己睇落好抵，實際上死隻第5人唔影響結果，反而提供左跳板比黑洞/雪莉收頭再飛，然而大部分利昂都係冇理過進唔進入雪莉射程範圍一味衝左先

唔知左邊定右邊個種係會易跌d
但唔跌比我

你缺果種就最難掉

想問下驚悚盔 同皇帝招霸氣既buff 一齊發動既話係咪會重疊左？

左邊易跌d
所以每樣野都有一種兄貴跌多d

莉亞娜個gay伴又係要25仔
我冇呀屌

再一次證明艾爾文世界第一

香港玩家 艾爾文帥！

想問雪莉用最後的騎士定惡魔之吻好？
上網睇有啲人話惡魔之吻方便雪莉收頭

拉格納羅克

有無人入唔到game

仲係一把斧都冇

中埋世界蛇 突擊頭同服是咪拆得

死神的呼吸好似又係廢野
好多野想拆左佢

打55好似都3xx體
有1 2件喎每樣好似

暫時只係得依兩件ssr啱雪莉

差把斧我就perfect池 雖然用最後騎士都得

右邊死都唔出
今晚又要打3次步兵，我要精油呀！

紅龍65day

日日都好趕時間 而家打到11點幾都未完秘境任 (利申 唔會刷兄貴)

一入競技場就彈game
之後勁耐先入得番game

同一人連3rd輕風
對面

日日都係咁打 好辛苦

又死ser ，好彩卡完龍先死

維完都係死ser咩料

浮空回溯

3日龍加埋得一件洛基假面 不過都算終於出貨

好彩冇回溯到個光輝頭飾100瓜
btw又死左

你地好撚慘 海蘭未試過server奶野 卡龍都係預鬆5分鐘先結算就OK

原來唔係積分關煩，係挑戰關煩，出極都有

成日死ser 好撚廢

打左2個月都就來都未有橡樹衣

莉法妮50lv咁撚難打既

唔撚係人打既

係咁彈體力不足 12體打10體關都不足

可唔可以轉ser呀

等間燈到死SER就唯你是問

全場炸彈都癡撚線

加返句 海蘭"暫時" 未試過奶野先

浮空又死 可唔可以轉SER

仲要傷害加深 1000%
近戰打佢都比佢反殺

連線問題賠償 2金券 2漢堡

唔係1張卷咩?!

我封信寫各2 岩岩收完就拎去抽埋

2個包
多謝浮空

多謝浮空用戶耐心忍耐

出親ssr裝都係垃圾 拆又唔係留又唔係

有冇好心人教下我天梯帝國點打公主
次次天罰，龍息，天罰
打到好冇隱

可唔可以比人簡單機 / 組隊一開始au唔auto呀

保持距離
企到最散
遂個擊破

波波 加移鞋 賭封技

帝國點過s3

早兩日先卡龍失敗郁唔到

想問莉亞娜或者其他奶媽應該用咩附魔好

連賭係咪易中d相同
每次賭3次
都有2件一樣
3次都係咁

浮空又死？

我覺得係
成日拆完中返同一件

又有包

出左新公告
1券 2包係浮空自己 另外全服再補2券 2包
唔駛等巴哈嘈話要糖就自動波派埋俾其他人

輕風or水晶

請問雪莉而家用緊最后騎士同孤星，有 特級武魂，首選突邊樣先好d,？見人話打龍不出飾品，係咪突破孤星會好少少？

反而連線成日郁唔到

黎緊下期係咪起源pool?
會有奶騎up?

有

1.25%非洲人必勝
莉亞娜同洛基假面入手
終於唔洗用女王
元帥用洛基 最後之槍 最後之服 60lv送既飾
算唔算畢業了

咁岩抽返同一個，連殺兩次，會唔會比人diu

榮譽 你地會唔會博300飾品 定寧願1000飾品穩穩陣陣

引起舒適

點解要諗搏唔搏? 每日打足次數實夠你換哂D野

斷線城新手留名

再動aoe暗黑大軍上線囉

見到人抽就心癮起
80抽先中莉亞娜, 幸好冇射斜

3隻入面都中到果1隻 仲話非洲

想問下各訓練場有邊d強化係應該優先點的?

因為我已經有拉娜都係2博1
其實我抽左40抽先中...未計抽白毛pool 0ssr
400抽5ssr咁都唔非洲

我試下七場同一條友 佢係世界頻到抱怨

新手既話盡早跳ser吧啦

其實我玩帝國係使唔使打騎兵兄貴？
我見好似話利昂係玩吸血蝠？

多人係用吸血

係多人用吸血 可以選擇前中期資源短缺果陣先唔投資騎兵 但去到後面遲早都要返轉頭 後期某D關要肯定夠攻秒劍兵都一定要用返騎兵黎剋 遲早都要返轉頭升

PVE吸血，PVP天使

呢個pool哪有拉娜

終於到我歐

咁撚牛b啊親

仆佢個街又話必中池
雪莉一早有
係咁出俾我做乜鳩

人地係第一隻未中過先必出 你第一隻係咪抽左阿妹呀

自膠 雪莉？廢事開game睇了
總之我博雪露同莉亞娜二中一

第一隻先係必new

好撚誇張
鄧你開心

65lv龍?

of course la
禾咁勁 4條65龍都easy ko

皮已負

女神的左手有冇用呀 有邊隻奶會打人

ssr又無
莉亞娜又抽唔中

痴線1.41% SSR率
其實正唔正常

55龍 40瓜子
60龍 50瓜子
65龍 60瓜子
好似係
btw負已評

咁勁

講笑 雷冰龍都只係岩岩好最後個rd反擊打死

食屎狗

冰龍你用咩英打

白毛出天賦果陣成日大叫泥馬 係咩意思

你媽b，666 skr

skr好柒 咪柒講

拉娜露娜波波利昂奶騎

我五星左女神的左手
個人覺得幾好用
個效果回血都會發動到

好耐未試過打贏同LV龍

skr

見有個網依家買點75折 想課買魔導石禮包

唔分享就唔好出聲/.\

8591 姐 前1 2個POST都已經有人講

買得一次:(

弓兵65冇人刷既

我得4lv都升下，但街場都係無人打

但要15蚊通路費 咩料

dllm65龍3個有球都彈出彈入做乜春

米拉港而家合戰打打下會唔郁
要焗退又分人又計用左
包呢dllm

浮空城每晚12點瘋狂斷線同你換?

每晚10點就訓覺 點斷都唔關我事
反而最煩係維護 成日維6至7點 坐車完全冇得玩

6-7我OK 出門口岩岩好卜

D維護時間已經幾完美 擺哂係零晨 通常都係1-6/ 7咁上下就搞掂 呢隻驚仲要維護無乜獲氣 算幾好啦 玩左咁耐最大問題都係浮空連線姐

我每日係6點出門口 7點落車 岩岩好撞正哂

我成日覺得佢早左開

咁無計 無一個時間就到全部人 只可以選個相對影響最小既時間搞

我知呀 我又唔係屌官方 你望返上面
我只係話對我黎講維護時間麻煩過12點斷線問題

屌，真歐洲人
一炮三響

咁應該凌晨4-5點..我記得以前pad都係深夜，結算又係深夜，系統負擔最輕

我唔用露娜用女王，有得奶，同埋拉娜魔防威嚇完打得痛啲

好似精英8同9都係出果d羈絆料，我精英8一關都未打但普通9已經打淨9-9，睇黎可以跳過精英8，條龍好煩

終於見識到大蛇屙尿

傻豬 普通係刷唔出野的

你歐d 我中果堆冇一件top裝

我意思係直接清精英9，d關好似可以奇技淫巧咁3星過，第8章要實打實幹

我而家等緊出新副本打羈絆料

有排等，陸服上一兩星期先出第10章
反而聖誕貌似多d event玩下

裝又唔出，兵又好肝。精油又唔出
卡了卡了

睇錯左精又唔出

帝國陣營 應否將雪莉升至4星

好gay

夠碎未升囉，唔會特登刷
冇人叫超絕根本秒唔到人
唔係為左必new pool唔好抽歪，我都唔用碎片召喚雪莉，不過都係唔撚中莉亞娜

做乜春

外掛？

我都冇露娜
波波拉娜兩隻打

中bug 睇唔到D人既分 變左呢個介面

血紋is coming to town
岩唔岩皇帝用？

唔比坦用
其實一定岩但皇帝感覺可以用其他

陸壇話雪莉羈伴之心既加成廢，不過係好後期，到時未棄驚先算

加aoe傷害

刷左成日 得一把蛇弓 一把惡魔之吻 200瓜

好想抽奶騎
係咪完黑暗就到佢？

我有艾爾文又有白毛

得艾爾文勁咋嘛

光頭用緊佢送果套埃尼乜乜甲
係咪調轉好啲？

想問有無人每日任送體果幾個任送既體成日打折？
岩岩拎練兵場 20體變4體
打龍 30體變21體

冇試過

咁一定啦

唔知堅唔堅

今個星期200石又幾易

有兩個光輝fd都話用波波外掛推圖易好多

一開始秒左右
然後中間兩個上去秒條女
乜而家事件要進化到頭rd殺3件

係就中硬拉娜

你放隻皇帝係左邊比騎兵撞就唔會打中間條女

奶騎同露娜都想要

我已經唔想課月卡同多一次女神個個了

條女唔係友軍? 我多數一開波兩邊開aoe再搵人收頭1turn就完

雪莉左邊ko兩件,利昂ko右邊一件 so easy

好想要拉娜 同埋 大公主
中埋的話 公主隊就可以開波

奶騎個聖女SKIN大概幾時會出
想儲定D石去轉

25 up未呀 羈絆呀

克麗絲港女
劍都有隕石

你老味中級水晶附落治療杖出14%攻擊

飾個ssr玫瑰比波波娜拉aoe用的

賭武賭中世界樹的嫩枝
黎明元帥同光頭比邊個用好

光頭
黎明用藍色惑星
元帥用拉格

sb 3ed6of2

另外2把都無
我SSR槍得最後騎同呢把

睇睇下如果世界樹比埋光頭
光頭係我最多SSR裝用緊既人

幾時先肯比露娜把弓我

有個新手FD中左 中黎都冇用 點解唔比我中

玩左個幾月日日都10抽友情
開始唔夠券

極限魔弓？ 定+1弓？
我有+1弓但無石轉弓騎住

你地雪莉有咩技

用彩波升死神呼吸係咪on9 左

迅雷 整軍 增援
唔用雷光因為後期唔會連打兩隻硬野
就算殺到都變殘血
推高第一下輸出確保秒到穩陣d

是 我有兩件

招技零體感

露娜梗係+1弓

嘻嘻 近排儲左4個突破波 都唔知凸邊樣先好

未用+1 之前都唔多明 有乜咁特別...
用落先知

玩緊光輝軍團
主要出場雪莉，雷丁，艾爾文，克麗絲，奶騎
岩岩手痕十抽，出莉亞娜，咁宜家用莉亞娜定係奶騎好

露娜精哂都未有弓
不過玩飛好開心

冇升弓兵，弓露娜900幾攻都好似打人唔痛

攞去超時空試射

兩隻睇情況用

有冇巴打可以分享下網址係講某隻SSR 畢業裝?

唔知岩唔岩

成日覺得件SSR裝效果好似幾好咁
分唔到俾邊個用

SSR差古巨基 家姐同拉娜
而家好撚後悔上次冇抽拉娜

主角洗唔洗升

same

黎緊必new有家姐同拉娜，希望中哂啦

爭白毛 古巨基 家姐 細妹

抽咁多人點升得哂

升左冇壞

lv實升得晒既，但轉晒職應該極難

Thanks 呢隻驚係咪唔洗刷首抽
我十抽都係得隻蘭斯

仲有冇送雪莉活動係到
SSR抽抽下遲早會有既
不過非洲人建議10連抽，保SR

一早就唔夠藥水用

好似冇 我琴晚先開始玩

好似遲d有活動會送既

你望下個女村民, 有騎精 千騎

唔係岩岩開左新SER無耐咩 去新SER啦

今日洋食屋個挑戰關卡幾好玩

年末年始

想問下光頭應唔應該轉左線好?

癡撚線架
我打到最尾死剩光頭 對面剩4隻唔夠打

30抽出埋last sr chris
40抽莉亞娜
岩岩好41張券

女王再見了
帝國步槍騎
莉亞奶騎元帥
有排搞

睇左做莉亞“騎”元帥..

仲未過到s3
隻光頭頂唔住

計埋協力同龍
用左成千幾體得果3,4件ssr
兄貴又冇彩料出
隻驚仲有乜撚意思

因為你需要奶騎去幫坦

打寶驚係咁架啦 你玩其他驚有咩驚d 高級endgame符文 御魂 武器係容易打到出黎
想唔肝既每日打完獎勵次數咪熄驚抖下囉

走開啦歐洲人

我都知唔易
日日回哂二百石刷野，但成日冇野出
真係好磨滅心智

有團戰而家好易精通啦
我而家有13隻60 之後57 55 55 55 50
精通左20條線

咁既陣容 仲抽唔抽pool 好? 定都係等下次拉娜 up 既pool?
有奶騎 莉亞娜仲係必要嗎?

我係 艾斯德 服 有無旅團收人? 52lv 145xx 戰力
原先個團得1半人係玩既....

diablo ii 符文石

日日買齊體刷咁攰咁肝 真係條路自己選 我就輕鬆玩法 打完日獎 超時空 有時間心情想刷就刷 刷龍咁撚悶 最少十幾場以上先出到一件 真心頂唔順

真心覺得依隻唔算肝
依家有埋祝福，刷龍刷料都係幾分鐘場
600體好快玩完

hea玩夠啦，裝呢啲慢慢刷 60左之後每日買40石就收工，星期六日得閒啲先買埋60

劍馬修升唔升好

lv60先有都叫歐

升嚟打旅團幾好用

轉職路線有無咩網頁好介紹？

打經驗劑，55-60lv 3關係唔係冇分別，出d野既數量好似差唔多咁

入旅團有咩野著數

合戰

請問打合戰有咩拎？

女主角 合戰 打龍 超時空都好用

打團戰拎團幣買料

可以換魔導石，轉職材料，升裝素材

諗緊砌唔砌公主戰略混合隊

元帥 超絕
光頭
露娜 超絕 弓騎
拉娜
莉亞娜

有啲唔捨得隻皇帝，但咁砌靈活性好似大啲
前題係要盡快4星隻莉亞同5星隻露娜先打得起

想問下 抽英時進行一次分享係點做
我錄過屏都唔得

out克麗絲咪解決哂

屌 見到了 自膠

thx 各位
可惜無團有位

想問冰霜之刃好唔好？如果帝國陣邊個岩用？
本身已經有一把 升星好定拆左佢拎紅瓜子？

對自己個旅團越黎越失望
琴晚星期4 惡夢差60LV未打完
個個都話唔岩陣營 之後點名叫D高戰力幫手打
唔岩陣營都係60LV VS 60LV 你超時空咪打得仲誇張
再講打唔哂都一樣有分有壓制%
D人講到要你打完旅團戰先好消體咁
而家連搵人刷兄貴都廢時

跟住最火係琴晚壓制完 開左個極難
低LV果D就秒速比人打撚哂 根本就係個個想留英打下一輪
話開多次惡夢 又話打唔切 明明星期五六日係最多人得閒打
之後開左極難又秒速比人打哂 今日一放工已經比人壓制左三個點
仲要見到有D人過左5000分仲繼續打
開惡夢咪可以講講5000囉 如果我今輪又未夠5000就比人打撚哂
我一定屌柒班狗西 然後重置開個地獄玩尻佢地

帝國陣皇帝利昂都可以用

好唔好就好難講 大家睇重既點都唔一樣

冇實測過 但有得打難D緊係打難D

如果本身有一把 岩岩又抽到 咁升星好定拆左佢好？

冇 因為正常人都知要轉D咩職
如果巴打有疑問咪上黎問

坦白講差果幾百點有咩好爭
魔導石就一定夠點換
轉職料本身就有得掃
買少一兩次蝕得幾多
咁唔想打咪唔好開咁難

我果團打極難都打到今日未打完
點解你地個團咁勁？

坦白講
有得用旅團幣換點解仲要哂體去掃時空
你知唔知幾百幣可以買到十舊
你掃時空分分鐘已經要用成一百體

你地團少人or d人唔打
或者D人唔練英

屌 我仲灰啦 一開始打52 見易打上上星期上左55 打到星期日先叫岩岩好打完 上星期又開58 打到星期五都係得80%左右佔有 仲有第2輪未開局住reset 開返52 又俾人一輪沖鋒 2日打哂 今個星期仲叻 明知唔夠人打都開60 結果打到而家仲係得60%佔有 第二輪都未開
我唔介意打易d 獎小d 但最少打到 屌你越開越勁又明知唔夠人打 哂撚埋完全壓制d紅瓜子先係問題

白嫖弓露娜要附魔流星 咁我要重新附過

附魔單純係個人慣唔慣 你可以求其附左佢試用 唔岩咪換返囉 岩用先投資洗靚佢

呢個真 要就返自己團既情況 最緊要真係打得哂先

掃一定係晒體d
但5000分同3500分都係差果少少點

我只係望全制壓獎。夠唔夠5000我無乜所謂。
同埋班人搶哂低lv打。我見無低lv就人去其他死一次就算
佢地唔好問我點解唔打就得。成日都唔鳩理人

3500同5000 打唔哂我都無咩所謂 主力雙線開哂 而家都係慢慢練超時空英 最重要係完全壓制獎

我有d 係懶轉裝 求其入去掛自動拎參加獎就算

班人最叻就搶低lv打然後話高戰力唔打高lv
咁你唔分d豬肉比我要我食豬頭骨，我都無謂咁落力打了。

我唔介意一個人硬食60 但我食到5%都要有其他人一齊食架

最撚火都係班狗西 自己留住一堆英唔撚打
又係到狂屌人叫人打 然後等人冇哂英又reset
自己就開個易D既難度速刷搶分搶撚哂

根本就係自己懶得打又想拎分唔撚理其他人死活
堆人永遠打旅團剩係問雜魚可以嗎 全部都要仆街死
自己又唔撚帶人打 用垃圾1LV去痴人團
之後自己再扣起D主力自己再打多幾場
成日煩尻住人要人帶你打
我雜你老母臭化西魚 冇英就咪撚打呀
死撚左佢啦 自私撚 屌你老母呀
我自己帶6隻打少幾隻或者2隻單拖都唔撚帶你地班仆街呀
唔撚洗要你d 1lv角黎痴分呀

你肯同人互帶大家互相幫忙我實冇問題
但你剩係想人幫你又唔撚幫返人你就要仆街死

踢尻晒D賤人啦

點永遠唔夠用 有得拎點解唔拎
轉職料長期都會缺 魔導石已經唔撚換都罷
夠打又唔肯開難D 開易已經唔夠分數比人分
仲要堆人過左5000仲不斷打唔撚比人拎分

點解反而講到好似係想拎5000分既人既錯

咁冇所謂呀又影響唔到人
我係屌緊班人既心態 同人組隊打永遠扮冇主力
一出聲就話雜魚可以嗎
然後扣起主力自己再打咁樣上分

有無扣好易睇 睇佢拎左日分幾多就知 你得幾百分扮用哂？

講到要搶分咁勁
我果團就要不段叫人打

一係就咪叫人組
一係就唔該點都出下力。好撚鳩屎，lam鳩完人著數自己轉頭又湊戰力打分。

我果團都係 過埋呢個星期 我禮拜都搵團走算 個會唔夠打 少人打唔係問題 打返d 大家清到既我唔 care care 既係亂尻開高難度 58都未清到開60做乜9

羅卡山谷有冇巴打？

係呀屌 我每次話要打旅團 都係果幾條友話 雜魚可以跟嗎
一次半次就話姐 真係好火 就算唔係唔夠打 但都會好唔鋸
點解永遠都一定要我帶你 你又唔撚貢獻下
冇英咪收爹囉冇人逼你打 你冇英又要黎R分
仲要唔係真係冇英 係扮冇英

我又唔介意d人打晒
我拎團個獎勵都ok
留英就我果邊都有
最後5%拖半日冇人打
團頻d人一定係長期笠水
但係開新果陣又清得快過閪

今次開左極難，原來極難咁難打
下次應該會開返難算
難又好快打完

我個團係打惡夢 大家都會夠5000分又可以壓制到
但D人堅持要打極難 最後永遠好多人未拎到分就比人壓制哂
仲要剩左兩日
D人想早D結算 過左5000分都仲不斷打
大把人工都未收就冇得打 痴撚線自私撚

巴打新ser

只能夠講，你d團友勁過我個d
極品中的極品

我而家旅頻見到雜魚兩個字就想屌人
面皮厚到咁

同佢地講 再講雜魚即踢

我只係副團長 唔係團長
仲要其中一個雜魚佬都係副團長頂你個肺

有冇巴打要刷65飛兵

有冇人升兵場裡面個d上限lv20既科技
10已經要用幾十本金

60金之後會去返做彩 到時你就會發現金色好小事

13LV5本彩書 之後每LV5本
19升20要50本彩書
不過最煩都係彩色材料唔係書

真呀，我升兵種先再升用彩料個d科技

團長肯搞既 SET上限同下限 over 上限既警告 0貢既踢 低過下限既有申請無事 (例如: 去旅行 公幹之類)
上限可能每一回合係一人8000分
每個星期一同星期四開新一輪 星期日投票決定下一輪開咩難度

呢D要處理唔難 睇團長有無心姐

btw 我自問就好撚懶既 俾建議OK 叫我做不了

唉 假面同重槍用既彩色料兩隻都一樣
你話剩係撞精油我都仲負擔到
而家假面9級重槍8級 升左其中一隻就要放棄另一隻
好慘

優先順序姐 重槍7LV基本上叫夠頂哂超時空

我地團係低過某個分會踢
但問題係你而家咁玩法
人地放工都未必有幾會打到幾多場了
你一堆人凌晨就刷到爆哂 5000都唔肯收
到時唔夠分果等睇佢點處理

如果佢咁都踢我一定屌爆佢

其實我係想升重槍先 但假面事關艾爾文勁唔勁

緊係要升到10級比佢威威下

NGA話假面十級同唔十級差好遠

我重槍7 魔女7 天使8 而家儲緊料上魔女同天使 重槍由9佢 升完呢2樣仲有巫女 弓騎要升 痴Q線架

魔女對我最佛心 同我升果D兵種完全唔撞料
巫女就算數啦 拎個效果就算
之後真係多料先搞 弓就慢慢黎算了

升得假面黎25差唔多改強喎
一改完就10級橫行

課到佢變6星
講下咋那有錢

其實巫弓都可以慢 因為我好少要賭弓弩騎射斷腳/旋風減攻
反而而家思路係考慮緊投唔投資定水兵 岩岩抽埋阿妹返黎 但係阿妹最少最少都要5星開始先叫見威力 等奶騎雷丁5星埋仲有成個幾月佢排隊

D人話佢都係走飛兵比較勁 我冇練唔清楚
但係見隻game好少有水地形 真係靠招馭水
見npc水兵就好勁 永遠又硬又痛食屎狗

到自己用就會發現人地唔剋你無咁痛但同時你唔剋人都無乜傷害 通常係咁

自己覺得魔物最慘 比僧侶克到死一死
自己又唔克任何職 真係對佢好唔公平

齊哂奶騎莉亞娜都唔歐

魔物好似可以周圍走

羅卡山谷，中後ser啦

光輝外掛里昂應該走左路定右路先

暫時有雷丁 奶騎 皇帝
諗住做埋雪莉任就抽爆25文

60團戰翻車了…

佢地做乜黎送分

乜又係你呀陳生

歐洲人

抽人一冇運就有打裝運

不斷打裝唔抽人=永世歐洲血統

岩岩係世頻同人嘈緊
有個台仔衝出黎話點解香港玩家唔去玩陸服
死ON9仔
台港澳服呀 以為全世界都係得台灣

左

儲下儲下有66張卷

我得15張 成日忍唔到手

2000分已經好難跌返落去1900樓下
有時都會特登挑d全ser頭幾名睇下人地用咩兵同技

我每日剩係打一場解任
雖然有時有金卷但真係打唔落手
連入去Auto都懶 反正獎勵一樣

已經80張，上次200抽唔中露娜，依家再儲多200抽等up

我keep住2000分up就算，穩袋獎勵
金券就太低機率，10場都未必有一場跌

所以呢個真係吸引唔到我去打 係為左解任先打一場

禾小薯黎

元帥帶領一眾嘍囉對抗大陸最強但成日輸既騎士

新手一問

個陣宜家係咁，有無升錯人？
宜家目標追隻（指揮官/軍師）或奶騎
點知抽到波魯贊有無用？

另外想問下佢轉邊個職比較好

新手就抽到咁多野

利昂呢關有機戰既感覺

開定新post
加左75折流程

雖然開定 但舊post爆左先好去新post

奶古巨拉?

我又斷

屌海蘭斷

屌佢老母
海蘭server 打到58中間協力斷左
入番大地圖之後

仲食左漢堡打協力tim

自從抽唔到莉亞娜之後 日日都至少2件ssr

玩帝國但無光頭應該用黃毛定元帥轉槍？